有無人覺得香港人對基督徒份信仰好虛偽

平時說話講到幾咁難聽 耶閪耶撚咁叫
依家人地幫左手 就扮曬尊重基督教又盛 又聖歌上腦
究竟係香港人本性虛偽定點

收皮啦又來分化！

大家唔好回佢，負評記夠！

以為分化重可行？天賦人權，神愛世人

之前缺乏認識
同埋基督教有太多
有親中係唔奇

收皮啦 五毛

連衛兵做法 打壓一切討論

和理非勇武基督徒大家都有功勞
星期日係香港大團結日
分化撚block

多謝推po

請問閣下 咩為之神愛世人 咩為之苦難

分化狗可恥

呢啲分化撚真係好撚仆街

咁你不如講下依家認識左啲咩

多謝連衛兵推po
打壓自由討論

推下囉, 等多啲人睇下其他人點回你

期待有論點既討論

樓主盲反

定你盲撐

集結連登力量，尋找潘生潘太

又開始逼人